求壽司黃店推介

元氣不了

旺角鉄火堂
服務好 又多優惠
尤其佢個碎蒽三文魚杯好撚正
不過成日經過都無乜人

爭鮮

坑口 厚德街市入面有間好正

爭鮮黃？

大埔八鯨

旺中手卷駅，有得WhatsApp 落單自取，海膽壽司超正

無公開過立場，樓上可能因為覺得佢係台資，所以黃掛

呢個真

點黃法?
尖沙咀個間之前話同大門橫丁有關係

元朗 魚一
天水圍 魚彩

上水有間日式餐廳 黃既好似免費既

不過真係留比學生先啦

千之味 有外賣

狗也不屌，垃圾

樓主係咪嗌你

台資 都可能奶 冇表態

大門藍架咩

東京街 店名黎

之後無再了解，你查下

有懷疑，咁唔再去食

所以我都好耐無去tst個間
59蚊4款飯本身都ok
依家返工想食去aeon買算

我都係個頭返工，成日去鐵火堂食，有時都會去大門

有啲貴